下一個到樓市

BITCOIN爆
股爆
債爆
全球撤資
玩撚完
FULL PAY果D當然無事
各位高槓桿上樓既朋友執生

仲有30000點，撚叫爆，技術性調整啫

丁蟹都係咁講

BITCOIN爆, 仲值8000usd
股爆, 仲係三萬點
債爆, 爆左咩?

樓市, 應該會由$20000一尺趺到$19000, 你準備好首期未?

又有d on9以為樓市會爆

sorry BITCOIN爆, 仲值6000usd
好耐冇睇

攪笑咩

李丞責師傅提醒香港人，本港經濟有可能在狗年，發生重大事件，投資者宜「避為上着」。

「二〇一八年香港的金融事務與經濟發展， 是屬於吉凶交替。從吉而論，香港的流年星盤中，見有一個帝王星到達財帛宮，這是一個吉兆，這裏暗示，香港會有一段時間，金融經濟股票市場，都是生機暢旺，有喜色是吉祥的， 可是情況並非由始至終都是那麼開心，讀者們必須要有心理準備，因為這個帝王星，只是短暫路過香港的財帛宮，之後它將會飛離本宮， 帝王星會遊走到其他各處地方。之後接掌本宮的是一堆兇神惡煞，是火焰之星賊劫之星，這對星系的組合，反映到時整體香港人，以及金銀股票市場的投資者，他們將會出現一股痛入心肺的感覺，一股強烈的火焰氣氛，把大家推進一次類似火災現場，四處孤鴻一片，大家形神凋零，四處盡是孤單寂寞人。」

因此，李丞責師傅提醒，一旦在某一些投資環境中，出現任何不祥預兆，應該及早做好心理準備，不要讓事情發生在自己身上，正是「三十六着，避為上着」。

跌幾個%就嗌股災，呢D人真係不宜入市